---
layout: markdown_page
title: "2024_GitLab_at_Devoxx_Paris_Prize_Draw_Official_Rules_fr-FR"
description: "Tirage au sort organisé par GitLab à l'occasion du Devoxx Paris 2024"
---

## KubeCon EU 2023 GitLab Code Challenge - Official Rules

Tirage au sort organisé par GitLab à l'occasion du Devoxx Paris 2024  

Tirage au sort GitLab au Devoxx Paris : règlement officiel

AUCUN ACHAT N'EST NÉCESSAIRE POUR PARTICIPER OU GAGNER. EFFECTUER UN ACHAT OU UN PAIEMENT DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT N'AUGMENTE PAS VOS CHANCES DE GAGNER. NUL LÀ OÙ LA LOI L'INTERDIT OU LE RESTREINT. 

1.  DESCRIPTION DE LA PROMOTION : le Tirage au sort organisé par GitLab à l'occasion du Devoxx Paris (« Jeu promotionnel ») commence le 17 avril 2024 à 8 h 00 (heure normale d'Europe centrale, UTC+1) et se termine le 19 avril 2024 à 15 h 00 (heure normale d'Europe centrale, UTC+1) (la « Période de promotion »). 
Le Promoteur de ce Jeu promotionnel est GitLab, Inc. (le « Promoteur »). En participant au Jeu promotionnel, chaque Participant accepte inconditionnellement le présent Règlement officiel et les décisions du Promoteur, qui seront définitives et contraignantes à tous égards, et s'engage à s'y conformer. Le Promoteur est responsable de la collecte, de la soumission ou du traitement des Participations et de l'administration globale du Jeu promotionnel. Les Participants doivent se tourner uniquement vers le Promoteur pour toute question, tout commentaire ou tout problème lié au Jeu promotionnel. Le Promoteur peut être contacté par courriel à l'adresse hdixon@gitlab.com au cours de la Période de promotion. 

2.  ADMISSIBILITÉ : ouvert aux personnes résidant légalement dans les pays de la région EMEA (Europe, Moyen-Orient et Afrique), participant à la conférence Devoxx Paris du 17 avril 2024 au 19 avril 2024 à Paris, en France, qui sont majeures dans leur région (le « Participant »). Les résidents des pays suivants ne peuvent pas participer à ce Jeu promotionnel : la région de la Crimée en Ukraine, la Chine, Cuba, l'Iran, la Russie, le Soudan, la Syrie, le Mexique, la Corée du Nord, le Zimbabwe, le Yémen, le Venezuela, l'Ouganda, la Somalie, le Panama, le Nicaragua, le Myanmar (Birmanie), Madagascar, le Liban, le Lesotho, le Libéria, la Libye, le Laos, l'Irak, l'Iran, Haïti, la Guinée-Bissau, la Guinée, l'Érythrée, la Guinée équatoriale, la République dominicaine, le Congo, la République démocratique du Congo (Brazzaville), les Comores, la Colombie, le Tchad, la République centrafricaine, les îles Caïmans, le Cambodge, le Burundi, le Burkina Faso, le Bénin, la Biélorussie, la Barbade, les Bahamas et la province du Québec au Canada ; ou tout pays soumis à des sanctions de gel des actifs imposées par le Royaume-Uni, l'Union européenne ou les États-Unis d'Amérique. Le Promoteur, ainsi que ses sociétés mères, filiales, sociétés affiliées, distributeurs, détaillants, représentants commerciaux, agences de publicité et de promotion respectifs et chacun de leurs dirigeants, administrateurs et employés respectifs (les « Entités de promotion ») ne peuvent pas participer au Jeu promotionnel ni gagner un prix. Les Membres du foyer et les Membres de la famille immédiate de ces personnes ne peuvent pas non plus participer ou gagner. Le terme « Membres du foyer » désigne les personnes qui partagent la même résidence au moins trois mois par an. Le terme « Membres de la famille immédiate » désigne les parents, les beaux-parents, les tuteurs légaux, les enfants, les beaux-enfants, les frères et sœurs, les beaux-frères et sœurs ou les conjoints. Le présent Jeu promotionnel est soumis à toutes les lois et réglementations fédérales, étatiques et locales applicables et est nul lorsque la loi l'interdit ou le restreint. 

3. PRIX : trois (3) gagnants recevront chacun un (1) airTag Apple portant le logo GitLab, plus un étui, d'une valeur au détail approximative de 64,90 € (69,99$). La valeur au détail approximative totale est de 194,70 € (209,97 $). Les prix ne peuvent pas être expédiés en Inde.
Un seul prix sera attribué par personne et par foyer. Les cartes-cadeaux et les chèques-cadeaux sont soumis aux conditions générales de l'émetteur. Les prix ne peuvent pas être transférés, échangés contre de l'argent ou remplacés par un gagnant. Le Promoteur se réserve le droit, à sa seule et absolue discrétion, d'attribuer un prix de remplacement d'une valeur égale ou supérieure si un prix décrit dans le présent Règlement officiel n'est pas disponible ou ne peut pas être attribué, en totalité ou en partie, pour quelque raison que ce soit. La valeur au détail approximative du prix représente la détermination de bonne foi du Promoteur. Cette décision est définitive et contraignante, et ne peut pas faire l'objet d'un appel. Si la valeur réelle du prix s'avère inférieure à la valeur au détail approximative indiquée, la différence ne sera pas attribuée en espèces. Le Promoteur ne fait aucune déclaration ou garantie concernant l'apparence, la sécurité ou la performance de tout prix attribué. Des restrictions, conditions et limitations peuvent s'appliquer. Le Promoteur ne remplacera pas les récompenses perdues ou volées.
 Le présent Jeu promotionnel est ouvert aux résidents légaux des pays de la région EMEA (Europe, Moyen-Orient et Afrique), participant à la conférence Devoxx Paris 2024, à l'exception des pays identifiés ci-dessus. Les Prix seront attribués et/ou livrés uniquement aux adresses situées dans lesdits pays. Tous les frais, taxes et surcoûts fédéraux, nationaux et/ou locaux relèvent de la seule responsabilité du gagnant. Le non-respect du Règlement officiel entraînera la perte du prix.
 
4. COMMENT PARTICIPER : visitez le stand d'exposition GitLab à la conférence Devoxx Paris 2024, et scannez le code QR qui sera affiché sur les iPad situés sur le stand, ou rendez-vous sur https://page.gitlab.com/event_April17_DevoxxFrance2024_Prizedraw_EMEA.html, pour accéder à une page de destination. Remplissez ensuite le formulaire de participation en renseignant votre nom, le nom de l'entreprise, l'adresse courriel professionnelle, l'intitulé du poste, l'adresse physique et le pays de résidence. 
Les participations automatisées ou robotisées soumises par des personnes ou des organisations seront disqualifiées. La saisie sur Internet doit être effectuée par le Participant. Toute tentative par le Participant d'obtenir un nombre de Participations plus élevé que celui indiqué en utilisant plusieurs/différentes adresses courriel, identités, inscriptions, connexions ou toute autre méthode, y compris, mais sans s'y limiter, la notification d'abonnement au concours commercial/Jeu promotionnel et/ou aux services de participation, annulera les Participations du Participant et ce Participant pourra être disqualifié. L'admissibilité finale à l'attribution de tout prix est soumise à la vérification des critères de participation indiqués ci-dessous. Toutes les Participations doivent être envoyées avant la fin de la Période de promotion afin de pouvoir être prises en compte. L'horloge de la base de données du Promoteur sera le chronométreur officiel de ce Jeu promotionnel.
 
5. SÉLECTION DES GAGNANTS : trois (3) gagnants seront choisis parmi tous les Participants. Les Gagnants du Jeu promotionnel seront sélectionnés par tirage au sort parmi toutes les Participations répondant aux critères reçues au cours de la Période de promotion. Le tirage au sort sera effectué le 26 avril 2024 ou à une date voisine à 14 h 00 (heure normale d'Europe centrale, UTC+1) par le Promoteur ou ses représentants désignés, dont les décisions sont finales. Les chances de gagner varieront en fonction du nombre de Participations répondant aux critères reçues.

6. NOTIFICATION AUX GAGNANTS : les gagnants seront informés par courriel à l'adresse fournie dans les Informations du bulletin de Participation dans les 3 jours ouvrables suivant le tirage au sort. Le Gagnant potentiel doit accepter un prix par courriel, selon les instructions du Promoteur, et retourner toute la documentation requise, dans les 10 jours suivant la notification. Le Promoteur ne saurait être tenu pour responsable en cas de retard ou de non-réception de la notification, quelle qu'en soit la raison, qu'il s'agisse d'un compte ou de comptes de messagerie inactifs, de difficultés techniques associées ou de l'incapacité du Gagnant à surveiller correctement son compte de messagerie.
Toute notification au gagnant à laquelle il n'a pas été répondu ou qui n'a pas pu être remise peut entraîner la perte du prix. Le gagnant potentiel du prix peut être tenu de signer et de retourner une déclaration sous serment d'admissibilité et une décharge de responsabilité, ainsi qu'une Décharge de publicité (collectivement, les « Documents de réclamation du prix »). Aucune substitution ou transfert d'un prix n'est autorisé, sauf par le Promoteur.

7. CONFIDENTIALITÉ : toute information personnelle que vous fournissez sera soumise à la politique de confidentialité du Promoteur disponible à l'adresse about.gitlab.com/privacy. En participant au Jeu promotionnel, vous autorisez le Promoteur à partager votre adresse électronique et toute autre information personnellement identifiable avec les autres Entités du Jeu promotionnel à des fins d'administration et de remise des prix, y compris l'utilisation dans une liste des Gagnants accessible au public.

8. LIMITATION DE RESPONSABILITÉ : le Promoteur n'assume aucune responsabilité pour (a) toute information de participation incorrecte ou inexacte, ou pour toute transmission de données électroniques défectueuse ou échouée ; (b) tout accès non autorisé aux participations ou leur vol, leur destruction ou leur altération à tout moment du déroulement de ce Jeu promotionnel ; (c) tout dysfonctionnement technique, toute défaillance, toute erreur, toute omission, toute interruption, toute suppression, tout défaut, tout retard de déroulement ou toute défaillance de la ligne de communication, quelle qu'en soit la cause, en ce qui concerne tout équipement, tout système, tout réseau, toute ligne, tout satellite, tout serveur, toute caméra, tout ordinateur ou tout fournisseur utilisé dans tout aspect du déroulement du Jeu promotionnel ; (d) l'inaccessibilité ou l'indisponibilité de tout réseau ou service sans fil, d'Internet ou du site Web ou de toute combinaison de ceux-ci ; (e) la suspension ou l'interruption du service Internet, sans fil ou téléphonique fixe ; ou (f) toute blessure ou tout dommage à l'ordinateur ou à l'appareil mobile du participant ou de toute autre personne qui peut être lié à toute tentative de participer au Jeu promotionnel ou au téléchargement de tout matériel du Jeu promotionnel, ou pouvant en résulter.
Si, pour quelque raison que ce soit, le Jeu promotionnel ne peut pas fonctionner comme prévu pour des raisons pouvant inclure, sans s'y limiter, une infection par un virus informatique, une falsification, une intervention non autorisée, une fraude, des défaillances techniques ou toute autre cause susceptible de corrompre ou d'affecter l'administration, la sécurité, l'équité, l'intégrité ou le bon déroulement de ce Jeu promotionnel, le Promoteur se réserve le droit, à sa seule discrétion, d'annuler, de résilier, de modifier ou de suspendre le Jeu promotionnel en tout ou en partie. Dans ce cas, le Promoteur suspendra immédiatement tous les tirages au sort et les remises de prix, et le Promoteur se réserve le droit d'attribuer tous les prix restants (jusqu'à concurrence de la valeur au détail approximative totale telle qu'énoncée dans le présent Règlement officiel) d'une manière jugée juste et équitable par le Promoteur. Le Promoteur et les Parties libérées n'auront aucune autre responsabilité envers tout participant dans le cadre du Jeu promotionnel.
 
9. LISTE DES GAGNANTS/RÈGLEMENT OFFICIEL : pour consulter le présent Règlement officiel ou la Liste des gagnants, consultez le site https://about.gitlab.com/community/sweepstakes/. La liste des gagnants sera disponible sur demande en envoyant un courriel à l'adresse emeafield@gitlab.com, dans les soixante (60) jours suivant la fin de la sélection des gagnants. 

10. PROMOTEUR : GitLab, Inc., 268 Bush Street, #350, San Francisco, CA 94104, États-Unis, emeafield@gitlab.com.